759！親低吸納呀！

買左咁多野，7折完後侮$100減5%，共$204.6 埋單

我想食雪糕

D蠔好鞋

你真係襯低吸鈉

春代子話想食呀

有咩必買

想食右上撚樣條

識價wo , 個條野賣$3，但出奇地層次富豐有口感，味道有香蕉溝白朱古力